成日話領養代替購買

邊鼠有得領養女朋友先得架=.=

你個女朋友買返嚟嘅？雞？

唔係
係吹氣公仔